想做社工

今年25歲想做社工，因為HD無讀相關課程，所以報唔到degree 但唔知邊間報邊間HD好？
同埋，想知interview要準備咩？
聽講係時事野

要搵皮幾是但搵份工都有啦

做咩要去讀社工~ on9

yes
班上都有同學25歲